對女人黎講 一定係人地女朋友最麻煩

我男朋友 成日我同佢有咩鬧交
或者係好少既事
都會走去同佢幾個女仔frd呻
但每次佢都淨係講我錯個d位
或者係佢覺得我點諗
而唔係我真正要表達既意思講哂比人知
搞到佢班女仔frd就成日覺得
我好麻煩成日撩交嗌
因為我男朋友從來唔會講自己問題
呻到自己好委屈咁
班女人就話 下 我唔會咁對我男朋友㗎喎
乜乜乜乜 真係好想嘔

你男朋友on9姐 唔關人地事

邊有男朋友同女友嘈會搵女仔fd傾
呢啲最基本避嫌野都唔識 就算幾fd都係咁話
啲女話唔會咁對條仔姐 事實係點得佢地至知

男朋友話果兩個係最frd 基本上乜都會同佢地傾 我都信佢地無乜野 但聽到班女人話自己唔會咁咁咁真係好想嘔

咁你冇理由係屌佢啲FRD架喎，係你男友問題

已經識好多個係人地面前扮哂好好女朋友 但其實私底下對住男朋友又野蠻又港女 真係大L把 係要係其他男仔面前扮到自己又大方又體貼 要人覺得自己女朋友好似無佢地咁好

利申 男朋友依然覺得我最好

係你妒忌姐

咁你同佢各自有咩問題啊?

我對住我認為岩既野係好執著 即是好硬頸 我男朋友就成日會將自己覺得對我好既強加係我身上 但唔會理我係咪真係鐘意

幾fd都好 係你兩個嘅私事
鬧交都要搵異性朋友傾呢啲最易比位人入
佢有無問過你呢位女友鍾唔鍾意？
你會唔會搵男仔傾？你搵男仔傾佢會點？
男朋友同我鬧交都係兩個自己解決
係最基本尊重

你男朋友真係好撚廢

其實就咁討論下 就無乜問題既 係唔明個女仔點解要加一大堆 下我唔會咁㗎喎 乜你女朋友咁㗎 我真係唔會咁㗎囉 大佬呀 博乜先 人地同我呻佢同女朋友d野 我都唔係無啦啦借人地女朋友去抬高自己啦

點解同我女朋友咁似
如果唔係我無兩個咁fd咁女仔朋友，真係以為講緊自己

我都覺係兩個人既事 但其實係我唔覺意睇到佢Wtsapp 紀錄 但真係完全無曖昧成份既 我同佢有乜問題 連同性朋友都好少呻 因為我覺得人地淨係聽我一邊意見 對佢唔係太公平

雖然知佢出發點係對我好 但我真係唔鐘意嘛

咁做朋友又好難做嘅，你都講到你男友啲FRD同你男友咁熟，唔通你expect佢地會屌返你男友咩
（我唔識佢地，不過有時自己都會遇到類似難題）

某程度上都係 我性格仲強悍過佢

你係遇到朋友同你呻另一半？